最新蕭析:黃毓民的退下,證明暴力抗爭失敗!!!

多謝蕭生

你條撚樣去選得咁少票仲學人笑人

佢都算暴力派

政事台啦

蕭生算唔算危害香港穩定?

希望今次又中